8月10號今日活動有感

今日因為病左係屋企做冷氣軍師但係朋友同公海都見到各線有值得改善嘅地方

首先大埔be water 呢個好值得學習 班狗七八點先開始係度對空氣清場

但大埔各隊散左之後開始有好多意見提出左好多分叉路 包括觀塘 尖沙咀 荃灣同黃大仙 我個人留意左觀塘同尖沙咀兩條線

尖沙咀除左狗屋外 係尖東站都有快閃塞路 呢度開始有問題 兄弟爬山 各有各做 但隔離街已經係防暴集結緊而兄弟都已經做好左兩邊鐵馬陣 開始有前線覺得要be water 設好陣就再轉 但有班義士好堅持用大約五十人留守 要知道而家各路戰線都已經係塞完路就轉 消耗班狗 打陣地戰咁耐係冇幾場勝仗 此其一

其二係大家消息同溝通好亂 當每次一轉場就會拆散好大批人 無論大埔 沙田 尖東定觀塘 一叫轉場大家就不知所措 最後每個場就分得二三十人 一路咁分 好易變成落單

有見及此 我覺得每次轉場前線決定好兩個場比大家選擇已經可以 唔需要再分五六個場拆散哂啲人

不過點都好 不割席

以下開放討論

推上去大家討論

咁拆法多多人都唔夠用 而且我地要搭車要時間 相對體力消耗都好高

幫手推上熱門討論